男朋友著衫好唔掂

佢個樣本來唔差但成日著埋啲柒衫 例如邪惡嘅長袖衫/大大個公仔嘅tee
搞到成個毒撚咁
試過買衫畀佢佢話唔捨得著就收起咗 然後又著返啲柒衫
可以點幫佢？

又話唔鐘意樹妮妮😟

認真 如果一早知佢唔識襯衫就唔會一齊
但識佢嗰陣佢返緊工有制服著完全唔知道佢係咁嘅人

咁你想佢點？

分手

唔鍾意佢個人

長袖衫唔得？

吓 我每個月改兩次 你起底唔係好叻？

咪撚玩啦五寶

著得好睇啲

一齊咗就唔會咁易分

Whyyyyyy

普通長袖ok啊但佢著好邪惡嗰啲

改名啦屌你個閪

咁唔滿意咪分手

咁你同我一齊吧啦
我都唔會咁易同你分
起碼我唔會著大大隻公仔衫

等我屌到你個閪先改名

似我

想佢變好啲

拎把鉸剪出街
唔合你心水就見一件剪一件
等到佢冇毒撚衫著就會自然著返你買既

想知點樣叫做邪惡

你等我分咗手先好無？

屎眼任你玩

佢仲著緊媽咪買嘅衫。。。

樹妮妮好大波架喎

影黎睇下先

類似依啲

最似係依個位

#431

怕你cap圖

手臂起𦟌添喎

咁熟怕咩丫

咁
如果有180 同20cm就將就下啦
冇就
.
.
.
裙腳仔建分

似。。。

你同搞笑啊你先熟

我都同你生米煮成熟飯啦

又幾有style

我唔食飯🙏🏻

拖出街有少少想fing開佢。。。

你會唔會搵返我先

你靚唔靚仔先 我好睇樣

我最鍾意著飛天少女豬事丁衫...
樓主你係街見到係咪會指住我嚟笑

好唔爭氣笑左 幾好睇呀

我自動過濾柒頭

點為止靚先我溝親10個有7個得米囉

sorry lor

我屌你老母啊我

咪玩啦 10年前都唔興

有無得睇下？

我飛機

想點睇

問過我daddy未？

煮only

hi 乖囡

我唔煮飯

我無你啲咁肥嘅daddy

👌🏻🖕🏻

呢啲毒撚著埋堆柒衫以為自己好撚型
香港男人就係比呢班毒撚拉低晒水平

樓主你冷靜啲啦=.=

佢個樣係above average

屌你老母 你想點撚樣？

停啦

Tg

笑死

唔識爬文？

限時link？

sor我就係咁
真係唔想浪費時間落衫褲到
有時間用嚟增長下知識好過

好少用tg 用ig多

你好撚掂呀 屌你老母

係到用限時link會死人

都ok

中二病老mk

點會

唉 點搞啊

431bb

下一站金鐘bb

尋日爬曬你啲po

俾啲淨色衫佢著啦

點解...

好過我送件衫俾佢佢攞黎做睡衣 佢已經俾我放棄

我問過佢點解唔著淨色 佢話太單調

佢著都唔著

你是感情台三狗

好奇佢幾多歲

咩三狗 我細路女嚟

24

直接屌佢好撚㭍咪再著啦

會唔會hurt到佢

著公仔衫有咩問題，利申日日著公仔衫返學上堂

Hurt得過佢出街被人暗地裏笑佢老mk

你著咩公仔衫？

著衫7
通常窮 同無大志 中一樣

追擊樓豬開膠po但你都有開, 仲要含波台狗係咩玩法?

咁嗰啲係唔識嘅人啊嘛

無大志佢攞屋企錢

咩Pt識

好似零幾年興過

笑咩。。。

佢無進步過

飲食
唔知點解個個都識到仔同女拍拖

=.=

咁佢唔介意既話咪由得佢
不過如果係我同佢出街會覺得好丟架

我係客

咁多人撳到入黎睇 費事自爆

係咪父幹嗰隻
如果係我同佢著公仔情侶衫又點話

救吓我男朋友啦

我都覺 搞到唔想同佢企埋一齊但又覺得自己好衰

咁跟我吧啦你

我覺得佢好有taste 喎
你唔識野😒

寧願佢黐啲錢上身

你識唔識襯衫

係咪因為佢讚過你靚仔你就幫住佢？

都係公仔衫

所以要狠啲咁同佢講你著得好撚㭍，影衰我
為佢同你好要絕啲

你都好幼稚

你穿煲啦 無男朋友扮有
我都未俾人讚過靚仔

笑左

唔忍心。。。

對5住。。。

佢喺我面前讚過你

送左幾件淨色衫俾佢但發現佢著左都係咁毒 可以點算

=.=係喎係喎

你個ac咁new😅

眾人既焦點

怕醜？

因為我young過你

個樣出事

Uniqlo 嘅毒撚動漫T
學校嘅聖誕 鹿衫
兔仔衫 （台灣果隻粉紅色兔
海綿寶寶衫
恐龍公仔

實係分身嚟😅

你唔好再入嚟覆我！

咪屈

講中咗

海綿寶寶
我係咪見過你

你無再亂up
一陣啲絲打以為我真係靚仔就仆街

唔著咪得囉

放心 你唔靚

兩個都係男
叫佢著你啲衫咪得

唔想俾啲女人𥄫佢

我係絲打

咁又唔洗咁直接=.=

絕對唔會覺得丟架先

你未慣咩😑

認真少少ok？

有少少心動。。。

唔慣人地用唔靚
通常都係直接話我樣衰

我積緊陰德

十幾年前好興

佢試下同佢講
我今日想你呢件or果件
或者你買情侶衫，話想同佢一齊著

你試下同佢講*

屌你

唔洗啦 你落硬hell-.-

想做hellg

不妨一試呀 你幾歲先？

依個ok

我知我知！

23

你唔知...

我知

我9up你信咗

23歲 9up?

Ok啦 衫啫
好過個樣邪惡丫

過咗生日就23

就係果間鞋店賣嘅公仔衫 好多人都有

我26 會唔會太大年紀

下 點識你

好波

分手啦屌

我鍾意哥哥。。。

咁fit哂啦

畀錢嗰陣喺receipt度寫咗佢電話 我見佢靚靚仔仔就加咗

點解喎！！

聖誕出嚟？😍

咁你男朋友點

起香港唔著Layer點都核突

屌，又係佢 ...

一係唔俾佢著衫咪唔使煩

坐隔離枱😅

撐得起件淨色tee都好睇

家姐畀咗ac我用

我唔虐畜

我無所謂呀我係咪同你一齊行佢跟後面

信你一成，條撚變形。

佢食完就返歸啦

你唔講我都唔知樓煮係著名假膠

咁我地係咪有下場先

笑到收唔到

勁世界仔

唔變點扯

多得佢提吓我先識起人底

笑撚到on9

#adore

試下叫佢完全唔著會唔會型啲！

點出街😒

你真係俾狗屌

樓主平時著開咩衫 想睇

未發生性行為😒

唔方便post上嚟

點解？

女仔自貼成日俾人鬧！

pm我

你block咗我

好簡單
以後見面剩著制服

啲狗好鍾意
例如沙蛇

仆你個街

ching你碌鳩好睇 我好想含

幾時有

又真係幾柒

人型著咩都型

你以為啫

唔敢認？

無做過點認=.=

你好無恥

你仲無恥 亂屈人

你last seen long time ago

唔著囉

感情問題一律建議分手

/_\ 原來發生咗意外

未互射

肥人跑唔郁

都話唔得！！

on9仔先咁覆🖕🏻

我射卵😑

你女友開？

你去跟住 u記個公仔執一套俾佢都好啦

佢係好有主見嗰類人

blocked user

真係幾邪惡

後悔未？

唔識點形容。。

喂 樓主 呢件短袖嚟喎

你隻手長咪短袖囉！

同幾個台友好都要拎黎講, 而家選友誼大使咩? 比你同曬全連登fd你現實咪又係毒撚
咁個個台含下又雙重標準係得你先做到既

著得型到時咪比帽你

me唔夠出名無人含。。。

柒頭都會啦

感建分

我好愛佢

絲打主動wow

你鐘意佢外表定個人

佢個人唔包外表？

佢寫

我有無理解錯？
receipt有佢no.
你見到就add咗佢
咁？

係

所以咪你主動囉
做乜

以為你以為我寫

咁佢點著都真係佢選擇嚟
冇得逼
因為我男朋友都係

幾歲

追撚含追到入嚟

大大個骷髏頭會唔會係mmj

壞過凱婷 佢幾年後睇返應該想斬死自己

三個post同一ID

叫佢同你出街唔好咁著
佢同fd去街就點著都得

同id又點

望過tag 無brand

依家少咗出街都ok嘅

你雙姓人定萬能插

唔笑得？

hi 樓主 miss me ?

夾dress code 出街

係咪嚟啊？

sorry 我錯 拉！

你犯賤

無聊碌緊個post忍唔到手=.=

推老帽啲膠post？

想睇佢推你多啲

佢甩咗p先有利用價值😹

咁點解我平時推你啲post你又咁大反應？

唔想俾肥仔推

你又知佢唔係？

我對世界有期望

咁你唔期望我
歧視我啊？

期望你成功減肥

多謝你 我feel到係真心嘅

431

點解你唔行入啲

樓主假膠勿回佢

剪髮 d 老 mk 50 歲都係著緊呢種 slim fit 黑 graphic tee 然後突個肚腩出黎咁

Match

你男朋友著衫已經好過我男朋友
佢唔係著到好毒 著到毒我又冇咩野
佢係明明27但著到47咁 明明個樣都ok
日日著啲polo/間條polo/純色運動衫+黑色運動褲 啲老人家先會襯既配塔
4季都咁著 好少見佢著t恤/衛衣/有圖案既衫
所以我有時會買啲sharp啲既tee佢著，等佢睇落後生啲，似返個真正後生仔
雖然我唔care佢著咩，唔會話著到好柒就唔愛佢，但佢都唔想人地對佢既第一印象係睇落好老/唔知潮流既富家少爺咁

笑撚到仆街

屌 一樣 我同佢講淨色仲好睇 佢話太普通唔想買

除晒佢

咁你又靚唔靚女先

改左名都知佢係痴撚線港女，就係中意睇佢d膠post你吹咩？